其實721本可雙贏局面

個日班白衫係街度打人個時都未有咁多記者同鏡頭影到，好多流出架片段其實都係白衫人自己影完再自己流出來。如果警察接報派一大班防暴警去站內維持秩序，白衫人根本唔會夠膽咁樣打人再俾鏡頭影到，咁又可以教訓到黑衫市民，唔會無差別咁打人。再者個班白衫人都係黑社會，俾黑衣人挑機實會情緒激動，苦果警察當時在場，就算唔拉任何人我相信都不至於而家咁架田地。而家搞到白衫又俾人拉，黑衫又爆哂缸，黑警又被踢爆勾結黑社會。可謂三輸局面，最重要係令一大班藍絲紛紛轉往支持黃絲。點解今時今日政府公關會做得咁差，極權國家最重要其實就係面子工程，無論件事幾壞都好都要想辦法包裝得好，但而家架政府似係無所不用其極咁將民怨不斷推上一個不可收拾架地步，到底係班黑警想令林鄭政府倒台還是背後有什麼驚天大陰謀？